[Youtube] 張葦人打 Last of Us part2

一路打一路吹水⋯希望今晚唔會卡太耐

頭先條link死咗

新link